［突發］火炭喜利佳工業大廈物資被收，現場五架警車。

推

有無手足出火炭？

Push

又做乜?

推
咩事

又準備老屈

Push 火炭要人

沒收物資

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

憑咩收

佢用啲咩理由沒收私人財物

D狗而家仲會跟規矩咩

痴撚線
D 頭盔比人收曬

救人

懷疑涉及暴動

講左幾多次唔好再咁樣比收

屌

工廈位置全世界都知？
定有內鬼？

咁搞好不利

龍門任佢搬 幾時立頭盔口罩法

相信係TG有狗

有條咁既罪？

去埋醫院啦, 層層樓都有, 間間房都有

點算

Pish

私人財產可以隨便沒收架咩

全部人去火炭

你自己係邊?

22:30 | 多名警員手持破門工具走入火炭一個單位後，搜出多個紅白藍袋
食屎

下 生理鹽水都會動搖政權？

下下咁沒收唔係辦法

Tg group好易俾狗潛入

無搜查令都可以進入私人地方？

大圍

係度mon post

有冇手令先
又冇拘捕人 有咩資格呀

兩個被捕上左警車
痴撚線

call律師

物資站／大消物／街站既工作人員 麻煩你地可唔可以入黎了解下

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

有直播

大撚把鬼。

唔好再一次過收集好嗎？
大家自己拎出去唔撚得既咩？仆街！
屌你老母！

[突發］請廣傳 疑有港島東議員禮義廉種票！

笑撚死人咩 洗唔洗咁撚多人

60,防暴上左裝
新城市班人去緊聲授
大多冇裝

黑警死全家

頭盔豬嘴呢d自備啦
咁搞物資站唔係辦法

push

咁都拉 團貨倒賣唔比呀

咁都出五架 痴撚線

查封迪訴儂囉，屌你老婆警犬，全港五金鋪都有安全帽賣，禁賣吖most post 狗 ，屌你老婆/女朋友

證明比狗滲透得好緊要

Call 律師

呢度咁就有5架警車 721元朗先得3架 仲要直行直過

屌佢老母

唔係武器犯乜撚野法呀？

惡過大陸公安

政府好快拎去拍賣, 大家不坊留意!

以前好多老翻cd燒錄工場電腦, 轉個手就拎出來拍賣

憑咩

根本好撚多鬼。

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

尋日第一波大成功呀 今日再要大家幫手

人呢

資本主義社會唔尊重私人財產
警狗知唔知做緊咩

嬲 大家每個人發夢自備裝具
唔好再靠物資站！
Be water!

沒收完再屈入面有炸藥之類都似

南邊圍d鐵通木棍呢？？？？？？？？？？？

化整為零吧

只比一兩個負責人知，唔好講比其他人知

屌！

冇warrant 爆門收曬全部物資頭盔再拉左兩件
依家有40防暴full gear 守住左

痴撚線
影住d鐵通木棍都話無武器....

仲問點解唔警察按章辦事？

佢地按章辦事我地贏咗啦

洗唔洗5架狗車？
元朗呢？一架都冇呀！！！

屌你老母

推 附近全部5金鋪
冇搜查令 黑狗冇號碼
拉左1個人

呢d又出咁多隻狗

根本無視法律強搶
同強盜有乜分別

黑警我屌你老母
出街比人落單唔好問點解

香港警犬一群賤種狗畜
比支那人還要賤

落單唔係咁解……

屌你老母搶野呀

係咪tg有鬼？

拉左兩個

黑狗啞撚左

係咁架啦

無武器.

仆你個街死警犬,係咪逼人用麻包袋啊

係
冇warrant 下爆門
一定係鬼

似係 最後一刻出手

有無議員跟進緊?

推！

推 附近全部5金鋪 話入面有武器
冇搜查令 黑狗冇號碼
拉左1個人

黑警死全家 生仔屌老豆
Mon post狗永世做支那狗

真係無warrant？

冇搜查令就順便沒收私人財產
律師即刻申請禁制令命令警狗還啦

火炭物資組比人拉哂
禾斜沙田警署 要人

有冇人可以send去公民黨問/叫佢哋出post教入點應對

推
call 律師

冇

今次仲唔搜到支那狗黨軍坦克？？

有鬼啦

小弟講嘢1999

禾輋警署有防暴

屌佢老母不如去開埋銀行金庫
黃金歸軍政府算啦

痴撚線可以咁爆門？

幾時成立新政府呀,諗到要出糧比班垃圾就好撚嬲

禾輋警署已有數名防暴

物資被收無所謂，要人唔可以再被捕，由佢啦！

肯定又屈

啲狗又準備老屈

兩人被捕上左AM8740
聞說係去禾輋警署

軍政府狀態

禾輋警署已有數名防暴
好多狗行黎行去

仆街 佢地咁樣真係玩撚曬

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

其他物資倉一係散貨咁散，一係就轉地方

痴孖筋，冇warrant可以任意妄為，快搵律師

.

持有人有冇方法可以搵到律師拎返D野返黎?

去做乜?

有律師 or 議員到咗場未?

禾輋警署防暴係度啦
好多狗行黎行去

比人抄身份證?

以後要物資be water 每人帶少少

出啊

屌呀死黑警

8.5 全民三罷

冇裝，咪戀戰

屌邊個報串

禾輋警署有防暴
好多狗行黎行去

真係有爆炸品 會俾你地拉到180幾個手足?

根本係任佢講, 唔駛warrant就爆入去....
食屎黑警

有鬼

屌你老母 屌狗要咩裝 有把口就得

食屎狗

根本一早就玩曬
香港人就on99咁
佢地full gear 去打劫銀行都得啊依家

火炭喜利佳工業大廈

究竟係拉咗去 禾輋 定 馬鞍山 警署 ？

口罩都有罪，醫院唔駛開啦

搵律師最實際

一定唔可以透露物資地點

屌佢老母，成班白衫拎住武器扮睇唔到

直接沙田警署, 唔好去工廈, 重防不送頭

禾輋警署已有防暴
好多狗行黎行去

小弟仲係P牌.. 有少少建議畀各位CHing!! 物資擺晒喺一笪地方易管理同提取係好正常!! 但係今次畀啲狗一鑊炒起就唔抵!!! 各位會唔會嘗試分散投資!!就如遍地開花!!!

每人keep少少
+經常轉地點？

唔使hide啦
咁多狗

而家告你冇得唔比佢收

私人地方
私有財產
非違禁品
可以隨便充公架咩

幾時充公埋市民d錢？

你一用車
尾隨根本一定跟到你

屈緊有爆炸品

注意用字
❎沒收、充公
✅強搶

根本就係借口沒收物資

好多人新城市入禾輋打遊擊

唔單止火炭區有狗 今日其他區收緊果陣都有狗車係物資站附近走黎走去 係好彩無比狗咬到解決點樣安全收集物資 唔好比啲狗阻住同咬到

點樣證明私人物資，如果市民去認領得唔得先

班狗可以突然隨時衝出黎亂9打人，小心

又比狗入侵群組/連登
依家咁搞法都唔知點搞好

記者話冇

新城市200人趕緊去禾輋狗署

直頭係強搶民產

唔可以次次都係咁，話收就收
尊重私人財產係資本社會最重要基石
下次收埋個單位都得啦

分分鐘打火機都爆炸品ZZZZZ

搵左律師未
咁樣爆門都得？

禾輋警署防暴出左車

仲以為香港你法治社會
依家就係佢地想拉邊個就邊個
你地有咩方法懲治佢地

就係駁你唔敢諗
認左就扣48
你都驚佢加料屈你

話爆就爆 大撚晒 現場啞巴狗 冇應一句真有性格

爆門啵 非法取証啵

住附近，而家去？

痴撚線無啦啦衝入人地到偷野

唔好去火炭

有得告返班狗 無warranting 咁樣爆門實有問題 又無逼切性

禾輋警署要人！！！！

沙田警署

水樽都攻擊性武器 可樂就爆炸品

去沙田狗屋

下次啲警察會唔會爆門衝入銀行拎錢

收左幾袋物資
然後屈有爆炸品

快手搵定律師
最煩係被捕人士無講自己係咩名

玩行政手段
你投訴，到你拎返物資已經係半年後

軍政府

唔係話串香港人
依家係真係冇方法懲治呢個軍政府

屌佢老母
下次搶返佢地啲裝

真係老屈 留名等律師到

我屌 凌駕哂成個社會
好撚7嬲呀

d so call物資可以有d咩會要俾人拉?

如果冇warrant，同充公冇分別

我想問係咪上門掃？定係喺大廈樓下掃場？

點解可以沒收？用邊條條例去沒收？ 好撚嬲

擺包粉都得啦 爆門

唔係投訴咁簡單 係告佢 偷私人財產 刑事毀壞

我認領唔係一袋野，自己頭盔鹽水得唔得

大陸就係咁

軍政府治港冇計

請沙田人去警署增援 工廈俾你打贏都無意思

睇live見到班狗好似check緊cctv

班暴徒幾時打劫銀行？

係咪想洗走爆門片

你估佢地唔知咩
佢地已經冇哂底線咁政治打壓白色恐怖
是但搵個籍口扣你48個鐘再屈你冇得保釋咋嘛

入面放包粉都得 任佢講

可唔可以搵612嘅律師搞搞呀……冇可能下下都放棄物資喎

邊個有live?

就快
班狗完全無需任何原因就可以charge你
總之佢地做乜柒都係啱
屌佢老母

憑咩沒有呢？好撚想知

物資都要BE WATER！物資都要一齊嚟一齊走！盡可能就幫手帶多啲返去！想捐物資嘅手足唔好一齊過拎哂出嚟！班仆街斷我哋一次糧我哋就要十倍咁補充返！

咁撚易放棄就on99
比人兇兩野就驚咩
咁不如返大陸住啦

工廠自動開咗門放狗入，可以點？

私人地方無warranting

拎緊cctv 想整爛harddisk
好明顯

無守查令可以睇cctv咩

出黎呀沙田柚

爆門都唔得啦

點告啊
委任証都冇
依家係軍政府啊

直接告警察

係新城市嘅連登仔
請呼籲大家到火炭幫拖
後面就火車站
搭一個站, 落車一條大直路就到
火炭喜利佳工業大廈

要人！！

黑狗搶野啊！！！！！！！！！！

完全封鎖
再買ac 啦傻鳩

沙田狗屋見

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

刑事咪又係要過律政司，根本告唔到

根本佢地就係香港揸fit人

小心, 係工廈好易被人圍

向天水圍班兄弟學習下啦
附近有咁多街坊要落黎支持下

點解IFC保安可以拒絕警察入來？
就係無搜查令唔可以隨便入私人地方
更加唔好講爆門充公物資同拉人

推呀

開live嘅人話見到佢地有旗手
係咪on9

真係屌你老母死警狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

收去自己公司入面
等D狗爆公司門入去私人地方 由公司自己擺平

小心！話唔埋係個局引D人去！

今次拒絕到，下次可能照爆門

法例真係咁
不過狗唔會再跟例
依家盧總統話咩就咩

做野要小組做, 夠人就OK

大GROUP係用黎信息交流, 行動唔洗係入面講

禾輋狗署上曬gear 準備緊

搵律師去幫手

推爆佢,祝黑警死全家

又係你條撚樣，乜都npc

全部兄弟姊妹去狗屋啦
圍工廈冇咩用

mom post 狗屎，我屋企好撚多火機，快d告我私藏軍火，屌你條女

其實可以

IFC 係咩規模？邊啲財團揸旗？點都忌三分
火炭普通工業大廈真係唔駛俾面，無得比

搵律師, 要返D物品, 加民事索償

律師都打鳩你啊

咁疑犯係邊先，你要有拘捕對象既身份先可以咁做。

IFC 一日收嘅租粗略計都1400幾萬
萬一有咩冬瓜豆腐，班狗陷家跳樓死都唔掂

沙田開始多人

政務司都遲早照打

沙田警署拉左兩位

聽到話有防暴佈防

快d搵律師同議員啦

防暴正於沙田警署內佈防
上曬gear

識玩咗
10點11點先開始行動
等你地唔夠人支援

屌你老母死黑警

希望有律師幫手先

等fc

迫人私了

已聯絡飛機師，同時搵緊律師過去！
沙田警署要人！快！

佢地有咩權去搶野.

禾輋狗竇呀！！！

到依家都仲妄想同狗講法例講道理
見到送果籃個post真係嬲
冇撚得救

屌，又拉乜鳩

沒收極都阻唔到

去警署
工廈少人好危險！！！

禾輋狗竇！！！

有冇拉人?

表面睇未其他合理通道走, 如果無其他證據證明犯緊罪(警察唔可以用阻止罪行入屋)就可以民事索償

班犬完全係想發洩
亂鳩咁咬人

喜利佳工業大廈業主立案法團
電話： 2698 6289
地址： 沙田 喜利佳工業大廈

小弟愚見，每次開物資站應該有比較熟法例既人同個樣惡d既人，之前幾次有人夠惡就唔怕，需然而家d黑狗都唔跟例，但係都叫安心小小
見到比人收物資都好心痛

有無國際記者報下

回收物品犯法架?

係咪新城市想引人走

求沙田友幫拖

向一哥民事索償

要人

fact check左未
係咪真係比人拉左
有無人識果兩個人

點解標題係話天水圍

唔好送頭！ 物資可以再買 人唔可以再送！！

另一單

ON9, 人地都識份反政府

呢邊都有人扮撐政府

物業名稱 : 喜利佳工業大廈 Haribest Industrial Building
地 址 : 沙田坳背灣街 45-47號
用途 / 入夥 : 工業 / 1987
客梯 / 貨梯 : 1 / 4
樓 底 : 12.6’
發展商 : 喜利好集團
管理公司 : 康業(SHK 郭老太細佬鄺準開既)

Live話班犬唔比義務律師入

2個

強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶強搶

無用開既律師, 定請錯律師?????

因為兩單嘢嚟

鐵桶騰條木棍都唔係攻擊性武器, 著到咁我又睇下佢地搵到D咩出黎

btw 有無人點解甘撚都查到

ON9仔，你係入門之前，係要講到入面既疑犯資料e.g 名同懷疑干犯既罪行，而唔係入到去先搜證有就拉人無就講BYE BYE架。

係鄧總統並國家軍委主席

屌求fc

講過好多次
被捕人唔要求見律師
任何律師都入唔到去嫁

仆街！白衫人d安全帽、武器木棍、鐵通、藤條話見唔到，而家就收哂保護自己既野！究竟呢個香港仲有冇公義！

禾輋狗屋要人

沙田live

遲D會唔會收埋飯券

你老母

簡單d講係咪即係懷疑有通緝犯先可以入屋?

快d分散物資

究竟點先可以制裁佢地，呢個世界仲有冇公義

火炭現場有裝既狗 人就五十人左右 有記者在場

憑乜沒收物資？

Cls

簡單d講係咪即係懷疑有通緝犯先可以入屋私人地方?

又燃燒彈, 老屈

燃燒彈咁易整, 洗鬼整定先?

鉀鎂粉好難以金屬形態存在, 究竟係乜工業化合物

沙田警署開多人
目測100+人

十幾袋物資比狗收哂呀屌

一早block左嗰條友

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

今晚（1日）警方有組織罪案及三合會調查科（O記）探員，於天水圍天瑞邨瑞滿樓一單位，發現煙霧彈等化學危險品，警方炸彈處理課奉召到場。警方於單位內搜獲煙霧彈、製造爆炸品原材料及工具。警方當場拘捕單位內兩女一男，被捕人士年齡介乎23至47歲，三人為同一家庭成員，包括一名母親及其一對子女，他們涉嫌「無牌藏有爆炸品」被捕。

有組織罪案及三合會調查科根據線報，今日下午4時50分，到上址突擊搜查。警方於單位內搜獲30枚已製成煙霧彈、半製成煙霧彈、製造爆炸品原材料「硝酸鉀」及製造爆炸品的工具。警方指，煙霧彈威力有待作進一步化驗後才可確認，至於其他化學品亦需作進一步化驗。O記探員及兩名爆炸品處理課人員，撿走三箱及一大袋黑色膠袋懷疑與案有關物品。

日前有人於天水圍警署向人群放煙花，警方表示將以此作為其中一個調查方向，至於三人製作煙霧彈的動機及來源，需要再作調查，暫未有證據顯示與近日社會活動有關。

money?

we have plenty
don't waste life

政務司比佢咒到有病
警狗大哂啦

今次一定要靠公務員大罷工！

Source for 現場記者：
兩人被指管有囗罩及急救包
將被控管有攻擊性武器或參與暴動罪

正解
死物only

唔好扣血

硝酸鉀? 肥料?

睇中大學生報live
個律師樓同事講咗好撚耐啲克警都唔理佢

ON9嫁

on9人仔，有warrant 就唔係講到疑犯資料係要warrant 示明疑犯名稱，懷疑干犯罪行、搜查既範圍、物品呀，唔駛識係到鳩up

下次將大部份物資派出去俾人，等人下次夢遊再帶番黎，一人拎d，風險細好多

軍政府做野要理法例？

入tg群組，比啲證明先比佢入群，好似show id既樣等等

幾時搶曬基金啲錢
只要搶嗰時安排一二百防暴守住就得
合法強盜啊屌你老母

dllm

痴撚線

其實我都係今晚睇到實惠張內部memo先知
之前淨係知要搜查令

唔撚好理, 學左佢先

有冇沙田警署現場既資訊

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

痴撚線
push

麻煩大家見到班狗記得遂個影佢地大頭再交比老豆搵仔

有CCTV就要SAVE底, 事後有排玩

假ID, 假相

做乜唔去大台....

其實呢啲可唔可以搵議員請佢盡快出黎幫手？

啲狗已經痴撚晒線 唔講以為去捉劫匪

咁你點相信有疑犯係到呀，ON9仔，要交代相信疑犯係到既理由，疑犯既資料，你自己拉上去睇實惠果員工指引啦，傻鳩。

再推

事後應該係光復之後 軍政府太撚恐怖

今晚唔好衝喇，plan好晒，收左就收左。有好多哥哥姐姐出資買緊

呢個指引已經鬆手左

有疑犯無逃走可能性 / 無證據話疑犯犯緊法都可以唔俾佢入

捉葉繼歡，季柄雄有無咁重裝

但願可以唔帶口罩在立法會相見

同管理處交代囉傻鳩，要帶埋管理處D人去搜查呀，傻鳩，用下腦啦。

CCTV

黑警真仆街，物資組小心啲

一齊係公民廣場同你相見

管理處 並唔係 該處管理人

租戶先係管理人

管理處最多係人證

屌你全族收哂頭盔係咪想今個星期描頭打

鐵桶騰條木棍都唔係攻擊性武器, 口罩急救包反而係..?

你授權架，係緊急時間管理處有權特別處理，唔係點解有屍臭可以帶人爆門。

有授權架

有口罩急救包都係暴動
出去行下街都係暴動
不如黎場真暴動啦
班狗一日唔見血一日唔知個死字點寫架屌佢老母

［火炭現場］
00:02 | 超級離奇！警方疑似將搜到的物資帶回原有單位，而非帶上警車作證物

咩事?

因為玩大左？

拉埋兩個手足 屌班狗痴哂線

收皮啦，未撚覆添呀傻鳩。

Check清楚生理鹽水有無變咗其他化學嘢

ON99, 消防條例唔同警察搜查果D權力, 分清楚

租約有冇講過"授權"? 何來管理處有權處理租處內之事情

唔識唔好亂講

如果物資到有蝨會點

佢地驚今日唔夠人集會

點會連個倉都比人起到 係咪自己圍內有鬼

你到未？

被跟蹤？

咩玩法

check清楚入面有冇多咗野
怕班狗偷偷地插贓

我都覺得次次個政府都係激人上街

班細路唔食反甘買😭😭😭😭

我諗大家要學印度人食飯
我諗遲啲攞起筷子或者刀叉都會被控暴動

係咪就係放黑警入去個個保安報寸

有撚呀

有屍臭爆門係消防爆, 管理處試下自己爆, 被人告刑毀, 歡迎佢地爆

第95章 《消防條例》
10.發生火警時消防處的權力
發生火警或其他災難時，處長或主管消防處或消防處任何分隊的其他成員可 ——
(由1961年第1號第4條修訂；由1961年第42號第2條修訂；由1975年第29號第9條修訂)
(a)為保障人命財產，採取他覺得必需或合宜的措施；
(b)移走或命令他統率的成員移走任何干擾消防處操作的人，不論該人是以在場或以行動而干擾； (由1961年第42號第2條修訂)
(c)為撲滅火警或將災難的影響減至最低，親自或由他統率的成員進入、使用武力進入或穿過、以及接管或拆卸，或安排接管或拆卸任何處所、船隻或東西； (由1961年第1號第4條修訂；由1992年第41號第3條修訂)
(d)封閉在火警或災難現場附近的任何街道； (由1961年第1號第4條修訂)
(e)使用任何方便供應的用水。

正常好難搵到固定目標跟蹤 有固定目標一係tg有鬼 一係義士生活圈子有人篤灰

69前已經自己燒警車
跟住玩炸藥
而家玩到無野好玩
口罩都話攻擊性武器

一係比人抄左牌果堆都比人跟蹤緊

TG group好易入

班仆街仲想香港人點啊

仆街死po奴

狗會搵臥底起晒你班人出黎，唔好以為社運就無臥底，大撚把間諜。

又一次挑戰我地底線
Dllm

物資be water啦
集中哂一度依家就好似古代打仗咁俾人燒糧倉

黑警 政治condom

對家已經完全無道德撕破面具

做得鬼依啲都唔識答就死咗去啦！

現場2x人 有租客嘗試入去 popo唔俾

呢次比狗收左十幾袋物資
而家好多物資都買唔到
如果拎唔返 前線實更加唔夠用

立場LIVE
譚文豪又出動

抄左牌個堆大有人在 正常唔係有人報料唔會派狗跟蹤至係 除非真係狗屎運咁啱撞到正 唔係肯定有人篤灰

班狗真係作出拘捕 冇得唔俾

冇搜查令 淨係懷疑都可以球門？

破

唔好集中擺係個倉
擺翻自己屋企啦

搜查令好易攞，有都唔出奇